### Poznámky ###
    - dáta zo smartmetrov som získal od spoločnosti dataport z USA https://dataport.cloud/data/dataresources
    - dáta som vyexportoval z ich PostgreSql databázy a importoval do mojej PostgreSql
    - napojil som ich na svoj dátový model v aplikácii, ktorú som implementoval vo frameworku grails a jazykoch java a groovy
    - klienstsku časť aplikácie som naprogramoval s využitím podpory od frameworku v kombinácii s javascriptom a Jquery knižnicou
    - na vyzualizáciu dát zo smart-smertrov som využil knižnicu google visualization api od spoločnosti google a ajaxové requesty
    - appku som nasadil na server od spoločnosti amazon prostredníctvom Amazon web services
    - na amazone je tiež hostovaná databáza, za ktorú som musel zaplatiť pár centov, lebo tam mám veľa dát zo smart metrov
    - je tam 8 testovacích účtov meno:test[0-7]@test.com heslo:test, sú tam 2 distribútori elektrickej energi, ktorý zabezpečujú prepočet spotreby na peniaze
    - heat mapy sú rozklikatelné, každá domácnosť má 15-minútové dáta za 1 kalendárny rok
    - url appky: http://sample-env.8mzygfqhrr.eu-central-1.elasticbeanstalk.com/